今日反彈大家加左幾多倉？

全倉熊

100手口水熊

熊熊哈

HSI +2

熊市買牛

小注10萬股牛

熊三完啦今日十點半反彈成500點就知係牛一啦

GOOD LUCK HAVE FUN

反手-2

聽日阿爺重有冇錢託市

長牛開始

仲有SSP單野